即時 SOGO 對開有支那旗手

1大媽 + 1旗手+後方有人攝影
手足路過注意

有人行近對話
暫未有衝突

tui 衝突小心後方有人錄影

唔好理 有得佢哋自己唱好撚柒

有無民間自衛隊啊？保護市民啊

咁揚小心狗

啱

真

唔好理條傻鳩

冇攻擊行為就由得佢柒

唔好中計

有其他人走近
疑似有組織行為 兄弟注意環境

有人做小丑戲，駛鬼保護呀，佢打人就話姐

做返連登最初心嘅食花生咪得

點都不割 但係手足今日休息下啦 上次淘大傷亡慘重

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

行過既人掉低一兩蚊落地

我肯定佢會滑地！

我都見到，傻9一條點解要理佢？

呢啲分明引人過去嘈然後拍片放上網話我哋乜乜柒柒